「無良小販」又黎食人血饅頭！

是咁的 29/9 果日我做左一日小販
主力賣60926 同60928K
聽日銅鑼灣有人擺檔賣裝食人血饅頭！

29/9 果日好多恩客表示：
喂 屌你 有冇豬咀呀？ 淨係得filter 我用條撚呀？
然後有好多人用錢掟鳩我

雖然今次返嘅貨真係唔多 得十幾套雙罐豬咀
但返左好多和理非同中後排用嘅3200 + 3311K
等和理非都可以開心購物
或者你會問：做咩今次唔賣60926？
我會答你：我仲未返到貨

雙罐就唔會主動售賣嫁啦
你真係有需要用雙罐嘅就埋黎講通關密語：
屌你老母邊有錢買呀！
你就會獲得限量販售嘅6200+60926 / 7500+501+N95濾綿 一套

時間：大隊出發後
地點：軒尼詩道
我地呢班喪盡天良嘅小販決定今次係
免費取用，自由奉獻

黎啦！蝕到我甩褲啦！
賣哂就走嫁啦
希望遲啲會見到更加多無良惡德商人，一齊打劫和理非，接濟前線手足！

今次懶得影貨物圖，用上次啲圖呃鳩大家算

聽日見啦

多謝哂

我多謝你地肯行出黎就真
Fresh grad 冇咩錢，淨係可以小本經營
希望大家平安歸家

推

多謝你幫手推

推，唔小心負左，sor

萬事小心，唔好俾狗充公

咁要罰你聽日買箱水落現場比手足飲/ 救火

上次試業啲貨比人搶住買
10分鐘內走得

有咩事大家行家群眾同防暴傾返三五分鐘先囉

多謝

等我報驚先

手足有心
你都要保重

有冇人幫手推？

Pish

幫你推爆佢
1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

多謝你！ 你好好心啊
樓主真男人

呢個post 都值得大家推

【警世】唔可以因為有民意支持就亂黎，做事要符合基本原則

有需要幫拖都可以搵我

手足好有心
啲文宣好靚

我地應該搞返「購買日」

呢個post 都係好嘅建議

多謝你

依家好多區都開波 之後會唔會有多啲物資/人手分去其他區？
純粹好奇 各有各做

樓豬好靚仔

首先要有足夠嘅資金買供應十八區嘅貨
呢樣野我都有諗過，人手有，但唔夠起始資金/ 唔夠錢蝕

上次我包到成個中東藉咁你都睇到

想收我檔？
下次我開哂係十八區睇你點收！

認真要幫手出聲～
同埋走佬小心d

喊咩姐 煲底重聚果日先喊啦

香港人加油

樓主好人一生平安
但不如都象徵式收返$50或一張飯劵等啲人唔好係唔係都拎
驚有啲人免費拎完又唔係上前線唔珍惜隨便掉

總會有人係咁
所以雙罐先要有通關密語

天琦

搵真和理非拖住班狗
1-2分鐘應該夠走

大家快啲幫我買完咪得

巴打好好 好有心
多謝你 聽日見

逼軍師出去接貨

聽日見

奸商，要話畀多啲人知

拎錢掟死我地

正仆街 推你上熱門比人屌

推多幾下瞓

上到熱門我就可以瞓

血債血償呀死黑警

賣晒啲貨都照用錢掟鳩你

多謝萬事小心

賣完你認到邊個係我咩

大家都要小心謹慎

上到熱門未
想瞓了

唔要貨齋掟錢 吹咩
收嘢啦無良小販

邊個好想買嘢嘅 早啲出門口

大隊出發左我先會出現
應該冇事掛

成功上左熱門
推多幾下就可以瞓

1

2

3

4

5

一見到有人派就諗起D cosplay撚

唉 我明白大家會嬲
但嬲佢地係對件事無幫助

望就望雙咀會俾到D有需要既人

多謝你咁無良

希望多啲人拎錢掟我
等我蝕少啲

上次試業賣左五十幾隻60926/8k
希望佢地落到前線手
多謝上次拎錢掟我嘅和理非
無佢地我無錢返貨

聽日黎掟你！早d訓啦聽日見

多謝手足！！

推
手足要好好懲罰你

咁衰,唔好走啊,一定刮你出黎懲罸你

哇你d文宣我可摸耳攞去用？

食完止痛藥瞓了
大家聽日見

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

笑撚咗

我諗左好耐先可以寫到戇鳩得黎又係認真post
多謝你嘅笑容

屌你

tui

瞓了
各位聽日見

竟然用上次嘅圖呃鳩我！
用錢掟死你架

無良小販係咁嫁啦
唔呃你地啲和理非我邊有錢接濟勇武

推
咪走吖無良小販

樓豬，我好愛你